有女友還找少女啪啪啪 乾哥哥扯：不知她還沒16歲！

有女友還找少女啪啪啪 乾哥哥扯：不知她還沒16歲！

宜蘭林姓和張姓男子被控與一名未滿16歲的少女小花（化名）發生性行為，法院審理時，兩人竟都辯稱「不知道她還沒滿16歲」，其中林男其實已經有女友，他是小花的乾哥哥，一起慶生也曾發生性關係。

據《蘋果日報》報導，林男去年8月中旬竟把小花帶回住處房間內發生性行為，但始終否認犯行，不過，小花指證歷歷地說，有說過比他女友小一歲，也認他當乾哥哥，更明確指出發生性關係月份。

張男則是透過友人認識小花，兩人先後發生3次性關係，也有到過女方家中。最後，合議庭認為，林男、張男均犯《刑法》第227條第3項對於14歲以上、未滿16歲之男女為性交罪，對成長中少女身心造成傷害，判林男5個月徒刑、張男各判5個月徒刑應執行1年徒刑。

咗似偽文青摸西先既

叫小花張gif居然唔係美斯
失望